康怡戲院開幕嘉年華COSPLAY大賽

請支持米妮老鼠
唔好比美國隊長贏

詳情都冇點支持

笑到仆街

咁撚多讚 都唔知係咪買番黎

別名：MANDY
裝扮角色：米妮老鼠
參賽號碼：004

投票方法：參賽者之COSPLAY相片將會被編上號碼，連同其別名及裝扮之角色，上載至MCL FACEBOOK供公眾投票，公眾可於指定連結()
進行投票，每個電郵帳戶只可投票一次 (包括「最佳服裝獎 及「最有創意獎」各一次)。*前十名最高得票者可進入第二輪票選。
第二輪投票 (主辦單位)📝
日期：2017年5月1日至2017年5月8日
主辦評審團隊將會於最高票數之十位參賽者中選出「最佳服裝獎」及「最有創意獎」得獎者。
評審團隊及準則
計分比例：公眾投票 50% + 主辦單位 50%

幫樓主你補lin

而家係咪HEA鳩我呀?
戴個面具就COSPLAY

大家投佢一票啦

已支持米妮老鼠

多謝支持

米老鼠
gg俠同ipman好難揀

呢D都叫Cosplay?